一人一個大學紅人既IG

如題
有無大學生IG超過2000 follower?

2000好多？ 我都2700幾啦
9000幾1萬就差唔多...

好威喎

死人follow2000?

朱千雪

My IG

PS
IB 42/45
HL 777
IELTS 8.5
IQ 135
CUHK Med Fac
British/Canadian/Swedish Passport Holder

IG Followers = IQ * IELTS

cuhk med fac 係讀medic應該就唔會咁講